[
  {
    "answer": "Терминатор",
    "question": "Киборг, погоня, апокалипсис"
  },
  {
    "answer": "Матрица",
    "question": "виртуальность, пробуждение, революция"
  },
  {
    "answer": "Чужой",
    "question": "клаустрофобия, космос, ужас"
  },
  {
    "answer": "Хищник",
    "question": "джунгли, охота, выживание"
  },
  {
    "answer": "Интерстеллар",
    "question": "космос, время, любовь"
  },
  {
    "answer": "Начало",
    "question": "сны, слои, ограбление"
  },
  {
    "answer": "Темный рыцарь",
    "question": "хаос, герой, Готэм"
  },
  {
    "answer": "Безумный Макс: Дорога ярости",
    "question": "пустошь, погоня, ярость"
  },
  {
    "answer": "Бегущий по лезвию 2049",
    "question": "неон, память, идентичность"
  },
  {
    "answer": "Гладиатор",
    "question": "арена, месть, честь"
  },
  {
    "answer": "Титаник",
    "question": "любовь, трагедия, океан"
  },
  {
    "answer": "Парк Юрского периода",
    "question": "динозавры, хаос, аттракцион"
  },
  {
    "answer": "Звёздные войны: Новая надежда",
    "question": "сила, галактика, борьба"
  },
  {
    "answer": "Властелин колец: Братство кольца",
    "question": "кольцо, путешествие, дружба"
  },
  {
    "answer": "Форрест Гамп",
    "question": "судьба, наивность, чудеса"
  },
  {
    "answer": "Назад в будущее",
    "question": "время, приключение, юмор"
  },
  {
    "answer": "Криминальное чтиво",
    "question": "гангстеры, диалоги, криминал"
  },
  {
    "answer": "Умница Уилл Хантинг",
    "question": "гений, травма, рост"
  },
  {
    "answer": "Шерлок Холмс",
    "question": "дедукция, Лондон, интрига"
  },
  {
    "answer": "Король Лев",
    "question": "наследие, саванна, цикл"
  },
  {
    "answer": "Аватар",
    "question": "Пандора, природа, конфликт"
  },
  {
    "answer": "Маска",
    "question": "хаос, юмор, магия"
  },
  {
    "answer": "Тупой и ещё тупее",
    "question": "абсурд, дружба, нелепость"
  },
  {
    "answer": "Один дома",
    "question": "ловушки, ребёнок, бандиты"
  },
  {
    "answer": "Мачо и ботан",
    "question": "undercover, школа, угар"
  },
  {
    "answer": "Мы — Миллеры",
    "question": "семья, маскировка, дорога"
  },
  {
    "answer": "Брюс Всемогущий",
    "question": "бог, божественные силы, Нью-Йорк"
  },
  {
    "answer": "Полицейская академия",
    "question": "кадеты, беспорядок, юмор"
  },
  {
    "answer": "Мистер Бин",
    "question": "молчание, абсурд, неловкость"
  },
  {
    "answer": "Ёлки",
    "question": "праздники, цепочки, совпадения"
  },
  {
    "answer": "Большой Лебовски",
    "question": "чувак, боулинг, похищение"
  },
  {
    "answer": "Охотники за привидениями",
    "question": "призраки, команда, хаос"
  },
  {
    "answer": "Клик: С пультом по жизни",
    "question": "пульт, магия, последствия"
  },
  {
    "answer": "Диктатор",
    "question": "сатира, политика, абсурд"
  },
  { "question": "дружба, богатый, помощник", "answer": "1+1" },
  { "question": "тюрьма, побег, надежда", "answer": "Побег из Шоушенка" },
  { "question": "криминал, хитрость, деньги", "answer": "Джентльмены" },
  { "question": "тюрьма, чудо, слёзы", "answer": "Зеленая миля" },
  {
    "question": "тайна, психушка, расследование",
    "answer": "Остров проклятых"
  },
  { "question": "анархия, борьба, двойник", "answer": "Бойцовский клуб" },
  {
    "question": "духи, баня, свиньи",
    "answer": "Унесённые призраками"
  },
  {
    "question": "комедия, студент, шалости",
    "answer": "Операция «Ы» и другие приключения Шурика"
  },
  { "question": "киллер, девочка, защита", "answer": "Леон" },
  {
    "question": "дружба, преступление, дорога",
    "answer": "Достучаться до небес"
  },
  { "question": "война, спасение, ужас", "answer": "Список Шиндлера" },
  { "question": "жадность, биржа, скандал", "answer": "Волк с Уолл-стрит" },
  { "question": "комедия, деревня, девушки", "answer": "Девчата" },
  { "question": "шутки, контрабанда, случай", "answer": "Бриллиантовая рука" },
  { "question": "Россия, мафия, честность", "answer": "Брат" },
  { "question": "музыка, семья, загробный мир", "answer": "Тайна Коко" },
  { "question": "москва, сша, дружба", "answer": "Брат 2" },
  { "question": "учёный, собака, эксперимент", "answer": "Собачье сердце" },
  { "question": "мафия, семья, власть", "answer": "Крестный отец" },
  { "question": "космос, спасение, любовь", "answer": "Пятый элемент" },
  { "question": "огр, принцесса, юмор", "answer": "Шрэк" },
  { "question": "машина, время, приключение", "answer": "Назад в будущее" },
  { "question": "криминал, азарт, комедия", "answer": "Большой куш" },
  {
    "question": "обман, погоня, мошенник",
    "answer": "Поймай меня, если сможешь"
  },
  {
    "question": "комедия, похищение, любовь",
    "answer": "Кавказская пленница, или Новые приключения Шурика"
  },
  {
    "question": "криминал, комедия, ограбление",
    "answer": "Карты, деньги, два ствола"
  },
  { "question": "раб, месть, свобода", "answer": "Джанго освобожденный" },
  { "question": "корабль, любовь, трагедия", "answer": "Титаник" },
  {
    "question": "магия, школа, приключение",
    "answer": "Гарри Поттер и философский камень"
  },
  { "question": "фокус, соперничество, тайна", "answer": "Престиж" },
  {
    "question": "пират, корабль, проклятие",
    "answer": "Пираты Карибского моря: Проклятие Черной жемчужины"
  },
  { "question": "путешествие, сюрреализм, дорога", "answer": "Трасса 60" },
  { "question": "под прикрытием, мафия, предательство", "answer": "Отступники" }
]
